144hz 電腦螢幕求推薦

想買144好耐 budget 3k左右有咩介紹
另外我用緊1060 如果買2k 144 會唔會唔夠60fps

c27jg50

玩咩GAME多

1060想玩2k144 仲要3000蚊就想玩 會唔會大想頭左小小
我上部機1070玩ow1080p中低畫質穩144 rb6 1080p全低先穩144

Asus VG32VQE

2k 144你買張2080先

呢排bf5 total war apex

2060 夠唔夠...

AORUS AD27QD

1080p 144

咁我張1060 係咪最盡1080p 144?

1060用1080p全低我估80-100咁上下

lol 1080p 144就得

1060 玩乜鬼144。。

直上32吋包冇後悔

行唔到144fps都有個大mon爽好多

咁要買左顯卡先...

玩144 粒u唔可以太差

LOL 4K 144都得

2080玩大作2k中高畫質都係得100fps左右

mag271cr
利申成年無睇過有咩新型號

唔好買zowie,hz係穩定,但色水真係好差

明白乜係一闊三大未?
當年我都係廢機買左個144hz mon
之後就換display卡 又加下ram 換下換下成部機除左機箱之外 成部換曬咁濟

asus

全開2080ti都唔係差唔多
玩3a 想100都沒

內顯夠做

大場景唔跌落50都已經偷笑

144係講緊 低要求game咩LoL cs

吐吐鍋4k得45悿

樓主我1070用緊2.5k mon,lol有144（全高)apex得70(全低）,比你參考

行緊sli未

lol 用1050ti都行到4k 144啦

4k睇戲睇片算鳩數
打機有撚排

再講依家有freesync,無144效果都應該唔差

特效唔好開咁盡囉
一定要全部到盡晒先叫4k gaming咩
4k high 已經好靚

60 freesync vs 144 freesync
一定係後者順啦

rx480 推 csgo 2k 144hz freesync 好爽咁用緊
如果玩pubg果D就一定上唔到144
但換個勁D既mon先冇死
27"以上最好要買2K以上，觀感差好多

唔要2k 就咁144 , rtx 2060 打BF5 夠唔夠做

你自己開隻game睇下咪知有幾多fps

付出價錢，得到價值嘛

aoc 囉，平

PG279q 開G sync

唔好意思 提升budget到一萬 夠唔夠mon+顯示卡?
Cpu用緊i7 4790

AORUS AD27QD + 2080

4790K超4.8/2400mhz ram

你4790 預低佢20FPS差唔多

本身想換mon 搞搞下成部換

搭單問，岩岩都想換mon
用緊 RTX-2070
i7-8700

會玩PUBG LOL,有冇咩mon推介

同埋曲mon到底有咩好？

我8700k 1080ti 玩apex ~100-120fps